同女神去唱K，我覺得我做得好好！哈哈！

佢同我一齊唱SPICE GIRLS隻Wannabe
一聽就知你想點啦八婆！
聽到Friendship never end呀！ 想friendzone我？
我嬲嬲地就拎住支咪 指住佢 大喝一句 收皮啦八婆 我知你諗緊咩㗎 然後拎埋枱面兜爆谷衝咗出去（因為我好鍾意食爆谷 仲要啲焦糖好多，好甜）

我為一眾毒撚巴打爭返啖氣呀！

正評左

我第一次咁Man

無人理我

Ching ho ball 寧願無朋友做都路唔要比人friend zone

呢啲叫骨氣！

原來就係你
竟然要我畀埋你錢
仲偷埋我包爆谷

偷埋你個心都仲得呀
八婆 瞓低！

無輸呀⋯!

個負評邊個比㗎

Ching Ho Ball

你收聲啦

巴打係咪70後

比個正評安慰下你啦

你就七十後！
邊有咁老 我好後生